波子哥哥真係好撚嘢

佢真係得做到咩都洗理，話你知你哋YouTube班人打生打死，佢有佢繼續拍片cap 水，都唔知佢其實係唔係真係住係香港，真係完全活係平行時空。

真心respect

唔好睇咁多
見你第一句野打到pat屎咁
就知你開始弱智

連登仔真係鐘意撩事鬥非

老實講佢憑咩上位？
樣又柒，講野又冇料
依家時下年青人真係純粹想睇一件類似人類既野係個畫面前面9up下就接受到？